當初離棄牙joe 呢家咪有報應囉鏝城。。。

( Show Blocked User - 誰人都可以 )

見到你個black list 我笑到電話都差d跌

佢算唔算block list金剛棒 bam佢🤔？

可唔可以話比我知單機有咩樂趣

勁